呼佳廣告條女做咗人哋呀嫲未？

隻白狗瓜咗未

樋屋奇應丸個BB今年幾歲

神經緊張 着著底褲沖涼

投埋胎添啦

黒旋風個忍者做到火忍未？

做咗忍者龜

時興隆謝謝個女仔生左仔未

射射 呢個真係想知

香港腳發作嗰個的士司機阿叔死咗未

美源兩條女成精未

美源髮彩仲幫唔幫到個男人染黑返啲頭髮？

好低質
我以為會有識佢嘅人出嚟講下

去左揸GTR

識人見過佢 去左火星打異種

kawaii ne!